【荷蘭研究】女人著襪上床會自覺性感啲 科學家話你知點解

荷蘭格羅寧根大學（University of Groningen）一項研究顯示，女士和伴侶進行性行為時若穿上襪子，可有助她們獲得安全感，繼而大大提高獲得性高潮的機會。

根據研究，在性行為期間赤腳的女士僅得5成機會獲得性高潮，但若果她們穿上襪子，性高潮的機會比率將會上升至8成。

負責帶領研究的教授霍爾特吉（Gert Holstege）解釋時指，女性若要達至性高潮，需要感到安心及舒適，而穿上襪子正是獲得安全感的方法之一。此外，適當的室溫亦能有助女性獲得性高潮。

絲襪算唔算襪

朱咪咪：喂喂喂！你唔好亂講呀！嗰晚我有著襪架。 阿達：對唔住，我記錯。你當日著住一對白襪仔。老爺嗰晚唔喺屋企。我一時控制唔到就同你阿媽… …。開返燈之後，我好後悔。